有冇人仲好記得掛p嘅第一日係點揸車？

老豆喺隔嚟睇住我，唔太驚

利申：第三個月掛P

咁第一次自己揸呢

暫時仲未試過，揸親都有fd睇住/帶路

第三個月喎

窮撚問人借車玩ja

香港考？

即隊人尾 賠左4000

Sor，笑撚咗

播住極速 個人即刻大膽咗 唔怕

考棍，未試過揸自私
一借人部車揸，踩踩下踩到百幾，嚇到即刻收油

個p牌係用黎雪架咋喎
考完緊係等返一年先出車 保費平D

一樣 但我係唔識n同d波點分

之後比個廢牌車主笑

勁緊張、屎忽出汗，想掉左架車

老豆車我去運吉署攞牌 然後喺隔離睇住我揸翻屋企

第一日就揸入地盤開工。緊撚張

超級緊張，但又好興奮

嗰陣未有P牌，頭一年都係自己直接揸出街

去到油站唔識點打開油蓋入油

呢個真，同當年破處一樣心情

路程大概幾多我個陣揸成40分鐘先返到學校，驚撚到啲手汗

外國考？教車師傅冇教咩

山路比車係後面推
驚到係避車處停低
手汗流晒出黎
同自己講以後唔揸車了

高速公路行得30幾40跟住俾後車屌
到開慣左快車又唔收油，嚇撚死自己

驚到仆街 個心跳得好快
勁大力揸堂呔 成日覺得會撞

係朋友架車...D肌肉好緊張
渣完...格拿底下面果舊肌肉痛...應該係太緊張..雙手肌肉那實晒咁渣...

考撚完車牌隔左4年先買左人生第一部車，最on9 開車唔記得要帶安全帶。
之後跟住friend 既車尾，由錦田直上highway 返屋企。行完一次highway 就膽大左，開始識揸車。

掛p冇咩感覺，因為第一次揸出街都唔係掛p

拎車，落雨⋯⋯⋯唔識路
開住Googlemap

慢慢行冇驚過

係呀，棍van一take

泊車落左3-4次車睇差幾多位

我女朋友
我地買咗新車返黎
第一日我傍住揸住一段仔短路程
第二日佢自己一個揸架車上屯公返工

人冇事呀嘛

一樣

勁自動都兩次

拎左p牌唔夠一個禮拜
係觀塘法院附近個停車場拎車
自己一個又唔識路 又冇手機架
係咁俾後面貨櫃佬呠
兜左好耐 由觀塘去左土瓜灣
最後轉灣入錯線 閘住人 差d撞埋人地架車
搞左半日先入到大老山番新界

So far 到宜家人車都無事
touch wood

己經揾唔返呢個感覺

利申考到牌第一次渣車係利木樹上城門隧道條斜路死左3次火

你第一次扑嘢老豆有冇喺你隔離？

自己一個渣返工去地盤
一路睇google map一路渣 驚到賴屎
有車想係小路出 我係大路
即刻煞停 叫佢過先

第一次揸老豆放左架車係九龍叫我自己揸番去柴灣

我撞咗落的士狗度，賠咗6500

的士佬即場開價？

做壞規矩

行過highway 真係會返唔到轉頭
好似處女俾人開發完咁

第一日掛P就由粉嶺揸去馬鞍山
揸住老豆部棍Van 好驚起步死火

考完棍van，唔識自動波啲波有咩分別
泊車無曬點點睇好驚

行highway,一路都行住慢線

黑雨，高速公路前幾個車位架的士炒車

有人係隔離唔算囉

依家係咪可以推住人行

老豆喺旁邊先驚
郁啲就屌

香港仲要車牌架？？ 咁落後架

非繁忙時間揸

未試過P

我都係，等一年先買冇咁多規限

渣朋友車, 相安無事

反而去收車渣返自己屋企第一次 solo
有啲驚驚地
(一個月前)

咁你渣車為咗乜？人有我有？

開頭勁緊張
揸揸下覺得自己幾叻，因一個人都搞得掂
落車超眼瞓，因揸車集中精神/緊張得濟

你出世果陣係一個人，死果陣都係一個人架啦，有人陪嘅咩柒頭！！！/////

第一次p牌揸車個時夜晚我老豆同我行一轉之後俾佢捉左上大山

香港highway行幾多？

第一次渣係泰國清邁 香港學棍波
果時第一次渣自動波 一放break 屌你部車衝咁快既
跟住番香港渣就無咩野 都係咁渣 係成日行錯路囉 其深水埗果頭

番香港第一次渣 因為果時渣工程車 個FD就咁掉左條key俾我就算
跟住我就由寶琳渣到番上水 果時個FD仲話行西沙 劈住60咁番去 嚇Q死

係街行會成日偏埋一邊,上到公路覺得好撚恐怖

考左牌十幾年都冇揸過，我專注力不足，學車果陣要迫自己好集中精神，落車果下好似打完仗咁成個人散哂，1 take pass 但廢事害人，雪牌算數

亂咁㩒㩒開咗引擎蓋

唔係個個人考完都要掛P，好似係大概十年鬆啲前先開始要

長知識

係車行拎車，準備好哂高德，開車後發現無開藍芽，全程靠睇路牌由土瓜灣揸去太古，出哂汗

我鳩㩒開咗車尾箱，唔記得咗，就咁揸咗一段路，沿途俾人呠咗好多次

揸到番屋企車場 啪卡果陣hi太埋
hi到個收費亭

轉黃燈急煞比後面電單車隊尾，好on9咁賠左1000大洋。。。。俾人恥笑到今時今日

第一日

唔知要踩住黎著車著極都著唔到車

我嘅意思係你第一日已經渣得咁柒，要進步就要好努力

而家當然唔會再發生呢件事

咁你都唔好玩啲P牌仔

香港考都好多師傅唔會教 講真

你都唔問，人哋點會教

考完牌 買左部車
下午4點幾 旺角揸返觀塘
搭開小巴 大約知條路線點行
去到土瓜灣唔知點解入左內街 停埋一邊慢慢睇地圖
最後好安全(用左一個鐘左右) 返到屋企

咁睇個師傅有冇heart教囉
的確 呢個唔係考試內容
考路試唔會叫你揸去油站入油

但我覺得 教車師傅真係有心機教既話 唔洗問 你都會講下
開油蓋只係禁個制啫 講一講都唔洗3秒鐘

唔洗下下要學生問 你先答既

你戇鳩，根本你無heart學車識車，你都係人有我有嘅心態啫

你試下調返轉嚟講，你有心機學，人哋都會傾襄相授啦

你應該好好彩遇到個好師傅

你錯了，我本身好鍾意車、鍾意玩車，明未？

想打燈但開左水撥

垃圾

邊睇youtube片邊渣

柴灣出東廊，紅隧過去油麻地

但行過左個路口，要去左灣仔兜左一輪先入到紅隧

利申：到現在都唔知個時係點做到

第一日夜晚係工廠區行30都覺得快
老豆仲屌我行咁慢做咩

當遊車河囉

上面果個揸個車都要打哂飛機

係車行渣返屋企，冇地圖，真係唔識路

岩岩有牌掛住渣部2.4 alphard, 老豆坐喺隔離慢渣行域多利, 再行南風道, 咁岩有rb, 但無乜事再上司徒拔落馬紀仙狹道, 最後收車返屋企。
全程山路好刺激

拎到車即刻出左尖沙咀 6點零 極繁忙

開10至20速

淨係練泊車都練咗成個鐘
利申：師傅無教L位

上freeway揸完落車腳軟
利申:美國撚

開價4k5, 第二日6k5

我都係第一日就入石崗大帽山打大佬
之後就完全唔驚

無補過鐘，自己成日夜晚週圍去
慢慢睇野越黎越慢

我覺得煩忙時間入紅隧緊張過跑大山

石崗同對頭大車親密接觸緊張d紅隧難本上慢慢隊個頭就得

聽聞的士佬掛的士牌個日係衝入示威區撞落抗爭者度

的士佬呢啲仆街緊係有幾多屈幾多，DC9個人本身都冇品。

考多個牌再問朋友啦 咁貴一堂叫人教你入油

行30
笑左

教你開油蓋咋喎 一路揸車一路講都得啦下話

買左車第一日拎牌掛P就約左啲朋友夜晚去西貢食糖水，唔記得開頭燈行左轉西沙，好在最後冇穿冇爛

利申：跟牌行50，後邊啲巴打都好好人冇推我

地府係咪唔洗？

我女朋友都係拎左P牌第一次揸就係我傍住佢
睇住佢揸左成年由震騰騰到甩P到自己買車
到散埋

唔怪得你係連登拎p 牌

其實無人知 江湖傳聞中rb話甩咗即刻痴返就得

學車學自動波細車仔
一揸屋企架八人車好似唔識揸咁
泊位比老竇屌到喊
我認我係垃圾

無問題喎 新界北揸過海 係唔識泊車啫

落觀塘道迴旋處哇哇聲喊晒口唔想入迴旋處
出左之後開始膽大夜晚揸左沿龍翔道大欖入左天水圍
結果返出嚟就好享受揸龍翔道
而家幾乎生活都離唔開龍翔

朝早拎P，中午自己揸出去裝窗網，係停車場淆左廿分鐘開唔開車好最後成功出到去裝

利申:等三個月p

自己過左去美國揸

租車揸，個fd榜住
一揸就揸入元朗，仲要星期日，多人又多車，靚到差d撞同刮到格離死車
揸完兩粒鐘停低去食野，成身都冷汗+精神呆濟

之後間唔中就會出車玩，然後越揸越大膽，揸大車假日上山玩都冇問題

我當年係雪藏牌，所以冇掛P
第一次揸係由沙田揸去馬鞍山
印象最深係
我老婆係咁叫我轉右
但隻手指去左邊
我先知原來佢係左右不分

第一次揸車係同四個fd輪流揸下 一上車惦堂軚都有少少淆 然後膽粗粗就試咗行荃錦公路
行完自己感覺無乜嘢啲fd話坐感差 攞灣唔夠準入灣扭軚扭得唔夠再攞多少少個下唔舒服 已知手車廢

躉撚到戇鳩

晏晝買車老豆傍住車返屋企 當晚自己出入屯公即中白鴿籠扣3分 好彩雪藏左幾年先買車

第一次係將軍澳揸
個陣唔識行迴旋處
之後埋個位要個fd幫手揸返
不過隔一陣揸之後就好返啲
而家有時都會自己揸
一開始係咁行錯路
試過去錯西遂堅尼地城（原本去青衣）
畀左140（入遂同出遂道）
不過揸得多左之後就熟咗同大膽咗
Btw, highway真係好正 督小小油就一百幾

係美國學牌第一次自己揸就係攞車揸個半鍾9成行高速

試過，仲要係7人車尾門

有屋企人傍住
第一次就行林錦落斜好驚
返屋企泊車泊勁耐都泊唔到
畀屋企人屌到飛起

香港考完
之後再揸已經係兩年後由san jose揸去sf
好刺激

果時坐個P牌fd車入石澳操車
由東隧出黎要cut線已經見佢唔係好敢cut比人呠
之後入石澳仲大鑊，全程行40，後邊仲有架貨van吊佢尾係咁推佢
最後尾佢崩潰要停低一邊讓啲車過...
之後都無見過佢揸車了

攞完p牌未揸過車

去村屋啲爛地場食飯
泊到倉庫番咁樣HI花人車比左7000

真心躉我依家寧願耐少少行油麻地過東九

唔識點揸自動波

成日去大西北想出返市區
明明想行屯公, 但成日見到九龍荃灣個字就行左大欖出唔返

收左架錢7 係深水埗交收... 之後自己揸返港島
去到紅隧口前後比大巴夾住個下好撚震撼
初初揸上東廊行70 會心跳加速個人震震地

係川龍攞車 行屯公返入天水圍
個陣仲要4點幾屯公開始塞車
嚇到我仆街 利申：棍波

左線整路圍住雪糕筒
我撞飛咗兩三個

有冇甩bumper？

好講經驗我有時坐人地車 人地可以地圖都睇下就識行 好勁我都唔太敢車人

今日晏就拎車第一日楂
我甩左p先買車
兜左去九龍塘同石硤尾
可能夜晚冇乜車唔太驚
不過開頭楂冇留意地下箭咀 明明只可以右轉 我直行
差d撞到人地車 以後要留意住地下箭咀

睇吓牌有冇個隧道標誌，有就係用大欖
未去到屯門就跟牌入屯門之後再跟荃灣/九龍牌

男友傍住我渣咗1個月weekend
今日第一次自己渣車
好緊張
明明條路行咗幾百次都仲係記錯入錯灣

你都好少少,我揭開車頭蓋諗住隊落副偈好彩有個啊姐叫住我

你個FD都係適合同你搭車
為人為己

邊區,要加強過路意識

屌我都係借朋友車渣又係隊到的士佬凹左好彩個的士佬係少數有品叫我賠600蚊就得，朋友架車少少花無同我計，但我都請佢食返餐飯補數雖然好好彩但係嚇到我懷疑人生有一段時間唔敢再渣

點解你爸爸可以咁衰...

觀塘攞車去九龍灣諗住搵老竇磅一磅住， 點知唔識路用咗成個幾鐘先去到，仲要期間有架巴士過咗安全島落客，前面架Van仔攝咗過去我跟尾諗住夠過，點知手車屎側鏡拍左落部巴士度，嚇到即刻喺巴士前面打死火燈停，心諗仆街第一日就跌錢，點知巴士佬呠鳩我佢唔夠位走，之後就退後俾佢過咗之後打返開個側鏡走返去搵老竇

自動波 收油都冇用 要印break先落番
我考完棍van 第一次金牌路路通出街
踩踩下都80幾 冇咩感覺 仲想踩
我師傅話我考完牌大膽左 我係細街巷仔都仲踩緊50-60.....

P牌唔夠一個月就買左架車
第一次揸就係由土瓜灣半夜揸返將軍澳，去到個路口要上橋但cut慢左，果陣太緊張格硬cut影線cut埋去上橋，差d俾架巴士撞
目測我架車同架巴士唔夠一米刷過，嚇到瀨屎

車住老豆老母行沙頭角公路 去到担水坑調頭出返去
利申住粉嶺

一拎牌果日就借老友大佬架車去揸！一行三人（我、我老友、我老友大佬）由沙田》獅隧〉官塘》東隧〉去杏花邨！接完另一個朋友再揸去深水埗食飯！最後食埋糖水先由大埔道揸返沙田。完成冇事發生

緊握軚盤 其實緊張到手都震埋
不過老豆係隔離 要扮鎮定

鴨脷洲考車後3星期拎車，第一日就揸左以下路段：
天水圍去香港仔 （貴都要行西隧，唔敢行紅隧）
香港仔去小西灣
小西灣去堅尼地
堅尼地城去香港仔

宜家要去外地自駕遊，頭果幾程要至可以重拾返P牌既感覺

自己好唔為以踩踩下愈來愈快

唔洗轉波嘛 咪定油去 越行越快
再加上有師傅係隔離睇住

無掛過p

same

P牌仲讀緊書, 無揸過, 差啲十年牌都無錢買.
甩左P先買二手車, 試車果陣搵個無揸過車既FD叫做傍一傍.
但攞車自己一個沙田揸返大埔, 淆到仆街全程慢線行70.
跟住好似練大左個膽咁成日叫個FD周圍去

出隧道比錢冇收油, 入錯線去左自動收費亭,
想CUT返岩條線但望鏡兩邊都有車上緊黎 (個陣判斷距離同車速感覺冇咁好), 掛住望鏡冇望前面, 炒低哂影線個排雪榚筒

有冇撞落個亭

唔識泊s 位攪左勁耐間餐廳個老闆岀黎幫我睇位

學棍van 就冇呢個問題

到今時今日 揸車坐我隔離都會雞蛋裏挑骨頭
係佢眼中泊車唔係一手到位就係垃圾
好多細節位都會周我
其實我只係一個3個月嘅P牌仔

所以我啲frd話學車都叫佢哋諗住揸七人車嘅要去考棍波

掛p第一日，老婆話要去附近商場到行下，成程路十五分鐘，當中有五分鐘係highway
我一上highway，人生第一次踩過60，控制唔到架車，左右左右飄，唔識出路口，去撚咗老遠，最後一個鐘先到目的地
一落車，我老婆面都白埋話肚痛（大肚）要搵地方坐，個女坐係bb車無出聲，十分鐘後嘔咗出嚟

第一日掛P就揸部七人車 老實講真係有少少嚇到心都離一離
不過老豆坐喺隔離都唔太驚 係判斷同睇位唔掂

喺窩打老道山打圈20分鐘先夠膽落山行考車條路線

第一日掛p追咗架s2000尾 即刻call軍火佬出黎幫拖

P牌開始果時都有D驚
但最驚果次係P牌第二個月某一日
當時係車住我老婆同個初生女兒由醫院返屋企
全程高速行慢線 行60
全程關咗電台同音樂
全程冒汗
十多分鐘車程感覺好似行咗半日咁

依家諗起都有D驚

掛P第一日已經要你上highway
你老婆真大膽

我都試過低過1km/h 咁隊到的士車尾，佢落車睇咗好耐都見唔到有凹/花，話算數真係好好彩，不過自己就泵把甩油

揸啊哥部Tesla
本身考棍van, 坐上部Tesla好低, 車頭又長, 轉彎好驚
啊哥陪我揸咗兩次之後就自己揸
揸咗幾個月之後我就買部二手7人車了

雙手旁住堂軚，踩快少少都淆
阿哥隔離睇住
係咁屌

拎到P牌第一日就揸架自動波H1係老豆指點之下由石崗行大欖隧道返屋企
第二日就已經自已揸車
拎咗牌成個星期之後先識泊L位

（以前考油塘師傅冇教泊L位）

差撚d 撞

Cut 線無睇有無車黎緊

嚇到仆街

第一次行高速已經80

行1km到即kiss人尾
輕到人地都唔覺走左
好好彩

我果時未有P牌呢樣嘢，一攞到牌即晚就咁揸屋企架車出去四圍兜下，好夜，成十一點。
一開始揸吓短途十令分鐘同啲自己好熟嘅路，一個月左右開始揸遠啲。主要係要路面經驗要夠。

入時代 十幾手軚。。。。
後面個車主落黎幫我泊

第一日就炒車
之後係醫院訓到甩p

一陣側風吹咗我過格離線，我老婆仲屌我，你個牌點考架，白線都唔識跟
佢完全唔明咩叫車身高食風，覺得部車咁重唔會吹得郁

觀塘過戶左之後觀繞直入新娘潭

考到棍van牌之後3個月冇揸車
直到有一日個fd借架自動波俾我揸
我同我fd都係p牌
但佢日日揸
我就對自動波車冇咩概念
佢就由頭教我
坐我側邊
之後揸返澤安考車條路
轉落大埔極快速落斜
因為唔知brake要踩幾深
搞到個人勁驚
跟住第二個圈攞返個feel
揸得穩定返
好驚險

油麻地開車 細佬傍住 諗住去啟德練下手感
點知cut唔到出去 過左海 係紅隧嚇到仆街

比風吹過隔離線都有得瀨
柒左就認啦

新牌未必識低波落長命斜喎
利申1A牌考油塘有要求過2波落斜

我岩岩p...唔敢超速驚影快相，所以一直highway都唔敢過70，所以一直都淨係靠慢線，但好想知道咁樣會唔會好乞人憎，好似係慢線拉龍咁

唔掛p 咪得囉驚閪咩

跟巴士尾會冇咁guilty
巴士鎖咗速70

唔啦，呢排咁多rb

都係...之後行吐露港個個行緊百幾我就好似隻龜咁慢慢爬

*之前

掛P第一次揸係試車 上手車主睇住我 之後磅水

我第一日掛P已經咇柒條dc9，條友行行吓突然急剎，之後龜速行慢慢溜入油站

落車買糖水點知唔識鎖車整響左防盜
仲要唔知點熄，成條街望撚住
柒到無譜

唔知點解見到大車係我附近會好驚
泥頭車cut線衝上我驚到手震

anger
同埋都唔係揸同一款車啦

你都係唔好渣車啦...

第二個月重會驚 ?

舊牌都唔見得個個識

直接打最終 boss。

冇P,第一次買車阿哥陪去長沙灣交收
跟住出去太子接番老婆同老豆食早餐
有個S咪標位，咁就泊咗人生第一次
阿哥講住電話咁教我，屌！好撚驚
最後兩公婆再去觀塘，西貢
夜晚要返元朗，唔知點解好驚想棄車，諗咗好耐先開車返去
落車手心出晒汗

因為車住個初生BB
有咩差池就大檸樂

我雖然唔係p但都狂畀老豆屌
所以係佢面前揸會好緊張，樣樣都問佢係咪咁，係唔係要cut，明明自己都知答案
搞到勁唔自在，自己揸又無問題，行錯路女朋友好緊張咁叫我cut啊cut啊我都淡定咁話行前面兜個圈咪得硬cut仲危險

林錦好小段斜姐，係返八鄉果邊又斜又有彎
林村方向通常衝落去
我唔太熟車嘅性能
果陣第一次揸都無用咩低波都係印住腳掣落
之前都係就咁印住腳掣落荃錦
後尾自己撚下架車先識轉

點解

果陣唔使掛p，第一日岀車就係屯公推9個快線L行80頂住哂

有老豆睇住係沙灘啲停車場兜左幾十個圈, 之後渣返屋企。

5月6號，第一日TST拎車，用咗個半鐘先上到高速，行到屯門公路大雨到睇唔到路，打死火燈行30

自己揸勁輕鬆
老豆一坐係到就覺得自己係0
一泊位就會係咁問 咁啱唔啱咁o唔ok
精神分裂

唔計前幾日有人帶住揸咗十五分鐘
今日係第一日無人帶住揸，得女朋友幫手睇吓前後左右

九龍城出太子道東>郵輪碼頭>入隧道去坑口
食個晏再行返山路出彩虹龍翔道返九龍城

其實都好緊張同覺得自己好廢唔可以一眼關七
不過係好好嘅體驗
因為可以試到好多唔同嘅setting
(塞車/入隧道/車場/行少少繞道）
個人最尾會定返啲
同埋其他司機都好肯讓我呢個新手
人間有愛

師兄輕度弱智

停車場泊車泊咗十分鐘

你中度

完全未學過渣車，係日本住渣人地架車，立即渣，當打機，好自然，渣幾個月後同d日本仔鬥車。

第一次落地係台灣
左軚SUV 台北去台中
全程highway 揸左兩個幾鐘
落車小小攰 其他冇乜野

我似你 不過係日本
第一次揸 連keyless都唔識用
車都唔撚識撻

老豆捉左我上大山

同意
即刻廢老上身郁啲就嗌影響你判斷自己揸好地地，有佢仲危險

agger

踩油踩到腳都震埋

果陣問左個fd借左架錢7 (660) 黎揸，一個人由觀塘揸到元朗接女朋友比個surprise佢，好記得果時覺得龍翔道好難揸，又多灣，又多車，條路又爛，尤其架k car冇力比人推到仆街

好辛苦先入到元朗，點知Miss左一個路口，然後要兜個迴旋處返去，點知唔識路靠咗最左線只往九龍，又重新上左highway，唔記得咗係邊度先有返個迴旋處兜返入元朗

當年拎左P牌就即刻出左部車渣，第一日就行屯公，都無野發生，係有次係亞皆老街慢cut比後上van仔佬屌我咁慢攪到佢差d隊埋黎，最記得係阿爸教唔好成日用腳制控速 & 過援衝位打斜去就唔會浪底

試老友架車（準備買），出入停車場試泊位，泊車無事，出停車場就出事，上落果d勁窄位撞到對頭車車門，私了賠款了事，我果架就未收車先花泵把

棍van牌
考完好快掛P揸部棍私110
有fd係隔離，瘋狂死火，比人呠
有個位斜路起步搞唔掂，溜後左2次，跟手調位揸

住大嶼山根本渣去邊都一定要行highway 先出到去。跟住70 限制根本行唔撚到條路，巴士都推爆你 不過次次渣都一定要行好快慣左渣車係咁上下快

無掛過P..
雪左三年先第一次渣

朝早考完車，下就返學朋友就借左部A5比我揸到學校門口，夠哂mk

借左老豆架車黎渣
佢以為我響附近兜下圈壯下膽
點知我一上車就自己渣左去大埔
本身都唔太緊張，但老豆發現咁耐未返就打黎屌到我仆街
即刻手心都出汗
最後都順順利利入左大埔，出黎就有fd 帶住就更加放心

試過同女友即刻夾錢買左部錢七，之後就去油部入油啦，停好車唔識開油蓋 要個哥哥伸個頭入車教我
之後入完滿心歡喜甘打算走啦，仆街原來架車舊電死死地，開唔返著架車

揸屋企人車出停車場拍唔到咭，要開車門落車拍，老豆坐側邊笑到仆街

無牌駕駛

棍van轉自動 好爽
但一拎上手唔識揸
老豆傍住還好 應該可以開始揸專線返工

揸住屋企架golf gti老竇坐係格黎
同架e46 320i平排燈位起步 前面2變1
起步我都有比油諗住過佢
點知佢都唔讓比到盡
結果我咪收油讓佢過先
老竇就係咁屌收咩油呀陳年320i做乜讓佢你地板油實快過佢
我記到依家

第一日揸就紅雨,D鏡濕到睇唔到,揸到超慢~30-40慢慢揸

第一日諗住揸去觀塘，點知行撚錯線入咗紅隧又唔識行最左面出口走人，結果去撚咗灣仔。

老豆坐我隔離 不斷倒頭 轉彎 泊車 倒頭 轉彎 泊車
到第一次自己揸遠少少去屯門就衝到人地車 好肉赤
住天水圍

同一條線入錯左兩次，喺屯門醫院附近兜左兩個圈
用左廿分鐘先上到9 號去沙田

攞左牌就買左人生第一部車，仲要係05萬事得棍仔，交收架車要係元朗揸番出九龍，連導航都唔識聽 係元朗未上高速已經係咁死火，幾想跳車走人，好彩啲人見你掛P都有讓你唔會狂推
最大獲係番到屋企樓下停車場，入閘位係大斜，停低泊完卡次次都好大心理壓力，好撚驚大溜後

棍波牌雪咗年半
近排老竇買咗架錢七代步
今日第一次揸
老竇話行青山公路深井入屯門冇咩車
點知多車到仆街
又唔熟路又多迴旋處
我又唔熟個brake
結果入迴旋處踩唔夠brake又扭唔切軚
剷咗入隔離綫
好彩架van剎得切
我係度同咁多位被我玩完嘅司機講聲對唔住

唔記得
因為根本無試過

有D人真係對速度好敏感，50km/h都覺得好快，我坐個fd車，要迫佢先肯行到80km/h係講緊係吐公，佢直頭隻手震晒出晒汗，見佢咁辛苦都係叫佢渣返慢D算數
呢種人一日克服唔到100km/h，一日都唔係好岩渣車，坐車算啦，highway行below 90km/h係好危險，永遠要其他人抽頭避佢